已經訓練到可以成功搶元氣高速帶上嘅食物

次次都食雙倍野俾一半錢

哂9氣

深夜膠post

分享post

叫完埋單話果樣野冇黎就得

有無片欣賞下你敏捷既身手

我多數用兩隻手搶

on9post

呢d 膠post 先正，好懷念

有d機去錯隔離。

有次叫左花之戀兩碟，咁正正常常黎左。

點知隔左陣又黎多兩碟，我地以為落多左照食，無幾耐隔壁枱call侍應催花之戀。我即刻望下部機 原來只係落左兩碟

成日有人未拎又撳返碟嘢入去